點解洗廁所,執屍咁厭惡既工都有人做?

收入又唔係特別高,究竟做既人係咩心態?

去廁所見到啲叔叔就覺得佢地好慘

無計 因為要生存

做保安,侍應人工可能仲高啦

釋囚無人請

餐廳都揀後生女啦，仲揀d年紀大咩，保安又要考牌

不過真心覺得翻執屍呢份工，好令我尊敬

執屍同湯豬差唔多

劏豬殺生，執屍積陰德

人工唔係應該高d 咩

而且可能因為唔使應付d 濕鳩職場人事問題

計唔計埋收利事?

佢唔做係咪你做呀

而家20歳鬆D的人要做保安，大學fg又話要做保安，阿叔邊有人請啊。
我樓下的看更都係30-40歲到。

呢位巴打居住環境一定唔錯 唔係公屋先

保安牌訓兩日覺就考到啦
人工又唔係低過洗廁所好多
幾大都做保安啦